睇完馬雲套功守道，我想講....

有錢都填唔滿佢自卑既空洞
搵咁撚多明星幫自己打飛機

可能用支付寶充值當片籌

相由心生